葉劉ig post D咁嘅嘢，有乜暗示？

暗示佢去咗摩洛哥度假

ptgfloverhk

巴打profile 又有咩暗示

朋友轉發😏😊

用華為機影嘅？

見到有啲紅色 個處冇啦